[推] 夜更裝修師傅 請留意你地已經多次上鏡

多台直播都影到你地衣著特徵
重覆裝修多幾間鋪 POPO認到衣物就會鎖定目標
趁人少就出鬼生擒架喇
請你地立即掉左眼見有顏色記認既隨身物品
特別有位手足個背囊套隻色好樣衰
今日發夢都已經見過你幾次
麻煩換左佢

推

旺角出左狗咬人

手足唔好玩咁夜啦 好無

推比記者 fa 或者街坊傳話比手足聽

玩得太耐咗？

要換衫 褲

一個叫王俊豪

唉

LIVE 又一個

推啊屌 遮耳啊！！！！！！！！

出左畜龍啦
入夜人少就好易出一隊鬼捉法師/頻繁上鏡手足

係咪坐地下果位

出左街既手足會唔會上連登睇到呢個post

所以要靠和理非同街坊提水

當局者迷

所以推比tg channel 記者 fa 或者街坊傳話比手足聽

推2

推比tg channel 記者 fa 或者街坊傳話比手足聽

着淺色衫

喺tg講啦
呢度講無用

裝修唔洗開夜搵命搏既

戀戰一定輸。

兵法勝在一個「奇」字。

831

push

大家危機意識高啲

Push

pish

有人話拉左十個

Tui

推 你哋啲衫褲鞋袋全部好樣衰同我揼晒佢

你地d背囊吊飾好核突
快d掉咗佢

注意

大家屋企張床要人

置頂

推 注意安全 搵日再裝修都唔遲

同埋發夢期間無論發生咩事都唔好除定罩
真係度度都Live緊，就算唔係近shot都可能係高處影緊

推
time to go home

幫推

推
裝修時要注意安全, 唔好俾人認到髮型/面部特徵

同意
玩左好耐
換衫換袋走人啦喂

推
見有裝修師傅又唔戴反光眼鏡又淨係戴外科口罩，好易比細菌入侵架

重要
推

裝修手足麻煩包實自己
有位手足得個面巾
見你地裝修我好開心但唔想睇到你地個樣ok?

推推

太夜要停 冇人掩護

幫推，手足提高安全意識

推，有印花外表要換

麻煩全黑衫，頭巾之類最盡量係黑色
唔好再着有logo嘅衫
背囊最好有套套住

仲有你身邊冇記者冇電視台直播都唔好鬆口罩 岩岩RTHK32佢地係好遠但拉近個鏡頭直播幾個手足 影哂全部樣 記住幾時都唔好鬆懈

買新衫

Dllm頭先行過旺角，成班卧底狗

幫手推

Pish

乖啦返屋企

幫推幾下

推呀

啲裝修佬咁夜都開工
啲衫一定好污糟
扔撚晒佢啦

放上tg好啲

起碼每次出動嗰下啲look都要轉少少（舉證責任盡在控方，每個人都絕對有須要提高控方嘅舉證門檻。），同埋唔好持續性做同一個地方。

今日下午嘅裝修師傅
有位係有屎迪仔鎖匙扣係背囊
你成身衣著裝束好易認 係live到影到你幾次
你對貴鞋唔著就送俾朋友啦

要唔要買新衫？
大把手足願意捐錢 應該籌到百零萬
等大家送新衫畀你地

邊有人啲衫褲會著多過一次㗎，掉曬佢啦

記得tum左文具同裝先好番屋企

推。

唔好掉係屋企附近
有手足因為咁比人周到

推，最前線既小心自己安全

嘩

請注意工業安全。。。。

推
天氣轉涼 棄舊迎新

我都買多對鞋同袋費事次次同一套。。。
同人交換下有冇得諗點丢咁多

Tui ng doi
手足都發現到